# Забавно криптиране

Един от най-простите методи за криптиране на информация се нарича **subsitution cipher**, известен дори на римляните! Той работи по следният начин:

Всеки символ от съобщението, което искаме да криптираме, се заменя с друг. за заместването се използва таблица със зависимости, която се нарича ключ. След като се заменят всички символи, се получава криптираното съобщение. 

Нека криптираме съобщението `"az sum banan"` със следния ключ:  

```
a -> f  
b -> g  
n -> x  
m -> i  
u -> u  
s -> z  
z -> o  
```

Криптираното съобщение се получава `"fo zui gfxfx"`.

# Формат вход / изход

На първия ред ще получите низ от **26** букви. Първата показва с кой символ да се замени `"a"`, втората - с кой символ да се замени `"b"` и т.н.  

На втория ред ще получите входното съобщение. То ще съдържа само малки латински букви, както и символа `"_"`, който винаги трябва да бъде заменян с интервал в криптираното съобщение.

На единствен ред на изхода изведете криптираното съобщение.

# Ограничения
Входното съобщение е до `100 000` символа.

# Пример

### Вход
```
frblsxnzwieuvgdckympotqjha
tova_subshtenie_nikoga_nqma_da_go_haknat_super_dobro_e
```
### Изход
```
pdtf mormzpsgws gwednf gkvf lf nd zfegfp mocsy ldryd s
```
### Пояснение
Забележете, че четвъртата буква (`a`) от думата `"tova"` се заменя с `"f"`, защото така е оказано в ключа.

### Вход
```
abcdefghijklmnopqrstuvwxyz
realno_tuk_nqma_smeni
```
### Изход
```
realno tuk nqma smeni
```
### Пояснение
В втория пример ключът е `a->a, b->b, c->c...` . По този начин съобщението не се криптира, а само замества символите `"_"` с интервал.

# След състезанието
Както може да се досетите, декриптирането става по обратния начин. Ако в ключа е пишело `a->k` и в криптираният текст направим `k->a`, ще получим обратно оригиналното съобщение. Това означава, че ако изпълним същия алгоритъм с обратен ключ, ще сме създали декриптираща програма. За упражнение след състезанието може да създадете такава програма.